你地隻基金/ETF實收幾多厘息？

扣埋management fee 後實收幾多？